想問下啲 fucking people 平時鍾意做咩？

平時啲 fucking people 鍾唔鍾意去fucking farm 到料理農務架？
定係和有其他娛樂？見佢都好鄉郊

想知啲 fucking children 返邊間學校架？
咁讀到大學當地有冇fucking university 架？
定係要出去讀？

仲有當地咁少人係咪得一間fucking post office 架？

同埋有無fucking bus service 架？
如果無，咁啲fucking people平時咪要揸車？

好想知啲fucking people 平時嘅生活係點啊

屌你老母啊

我講緊奧地利小鎮 fucking 喎，認真研究嚟

哈哈哈😂

佢自己講完唔尷尬先好野

即刻駁嘴

真係有呢個地方架，講地方名都尷尬？

Diu ho ho siu

樓主有冇打算去紅館開棟督笑？

條條大道通陰間 d friend

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好撚尷尬...

suckadick

好撚尷尬

比面你笑下渣，你以為你真係好幽默呀？怕你尷尬渣

條片幾好笑
但係樓主做多左

唔講咁多